屌你老母721白杉 今日就831速龍 煲大佢

煲大佢

打人唔係拉人即係想點？

班黑警癲到落地鐵站捉人

仲打緊 我屌佢老母！！！！！！

推

推到上頭版

重現元朗721

721+831 = 黑警731

831恐襲

Dllm